[PS4] 仁王Nioh最後deno 48小時限定

光榮特庫摩今日正式宣布了動作游戲新作《仁王》將於日本時間 1 月 21 日 0 點正式推送最終體驗版的消息。

本次的試玩版從 1 月 20 日起將可以從 PlayStation Store 中進行預載，解鎖游戲時間為日本時間 1 月 21 日 0 點到 1 月 22 日 23 點 59 分為止。

游玩《仁王 最終體驗版》並通過二俁關卡“彼岸的思念”的玩家，將可以在正式版中獲得“鬼女之面”與“鬼女之面的制作書”兩個贈品。

並且以前通關過 α 體驗版與 β 體驗版的玩家還可以得到“制霸之證：怨靈鬼盔”與“強者之證：飛緣魔盔”。

《仁王》登陸平台為 PS4，將於 2 月 7 日在北美率先發售，歐洲為 2 月 8 日，日本 2 月 9 日。

Source:

Source:

正, 等得好撚辛苦
要通宵打止一止渴

beta 無通關表示可惜

又有得玩，正

好唔好玩其實

真係好見人見智
有d人會覺得好難玩,我亦見過人玩到變左devil may cry咁
我自己就當佢dark soul mix鬼武者咁玩,之前beta都玩上癮!

想玩嘅game仲未出
冇乜野玩消磨下時間幾好

玩左佢咁多次demo之後隻game就算唔好玩都照買當比返錢啦

日日入隻beta同人連線打 好撚爽
但希望demo唔好再出漁村果關
已經打到悶

無得同ds比

希望平衡番 忍術太屈

之前無玩過 驚上唔到手

都幾難玩下

等左好耐 通宵頂住癮先

20號23:00開波

準時開波

鐘意日本風

隻烏天狗點打

細細個精通monster hunter之後就覺得呢類game都好易打dark soul同bloodborne都變到冇咩樂趣 希望呢隻會難d

利用四碌柱擋佢招風屬斬